
                      Me ha decepcionado un poco. La historia es buena pero las actitudes de los personajes me parecen poco creíbles, desconectados de la realidad. George hace una buena interpretación, aunque no creo q la mejor.
        
            